(認真)近排咁多朋友post, 我都有d感受...

先唔好講我平時煩膠叫春post啦，反正呢d就係證明咗我係個閪人

講真對於朋友呢樣嘢，我成日都係左右搖擺
好多時候我覺得冇朋友我自己一個都過得幾快樂
但總有d時候想搵吓人傾訴吓
特別係情緒病發作嗰陣
但我想搵人嘅時候先發現contact list根本冇人

咁究竟係幾時我近乎冇哂聯絡呢？

以前我確實係一個仆街
一嚟講嘢只有自己講冇人講
完全唔聽人講
二嚟成日講笑講過火位得罪人
完全冇理人感受
咁呢d人冇朋友好正常呀

但以前中同d活動偶爾都會搵吓我
我都感激有人包容我呢d大仆街
咁點解宜家冇呢？

讀U嗰陣正好係情緒病最嚴重嗰排
一嚟不斷得罪中學大學d同學
二嚟又delete哂大部分中同嘅fb friend
之後已經搵唔返d人

出嚟做嘢一直都唔識儲人脈
到幾年前直頭因為自卑
完全放棄同剩返識嘅人聯絡

我一直都諗
朋友呢d嘢係雙向㗎啫
我呢d自我中心同負能量超多嘅大仆街
佢哋唔會當我係朋友啦
咁人哋唔當我朋友
我主動搵佢哋
咪即係自作多情？

所以有時見到舊同學嘅fb/ig
我都懷疑自己係咪應該add/follow
講真佢哋心入面都冇我呢個仆街
亦唔需要有我呢個仆街

可能我係人群入面消失
係對其他人最好嘅選擇

問題係我識唔到新朋友
有時真係需要一個樹窿
但我又廢事成日煩住我識嘅例如同事
我又唔係成日上連登
所以其實我似乎只係被迫一個人
但其實我點做都一樣會煩住人

唉有時真係收收埋埋自己算

你試下叫雞唔做愛但係同佢傾一個鐘心事
佢 ok 既你咪多個朋友
唔 ok 既咪屌鳩佢

傻啦，邊有咁多錢叫雞

況且你當佢朋友，佢當你恩客啫

慣咗自己一個啦，講吓啫
上網都唔俾講，現實咪更加俾人屌